大家點睇呀 無偏見純粹想知大眾反應

幾中意睇

用咩開鎖

外國好興 但梗係覺得會比自認思想前衛嘅連登仔批鬥

可以影幾多幅

懶係型，買定棺材啦。

幾好睇，幾危險，咪累人就得

Ok既
唔好搞到人，唔好爬果時改左d咩制呀/剩呀我都覺得ok
Btw寫定遺囑

但係有時太張揚啲住係附近既人唔中意(eg.勵德邨)
下次到其他人時就比人覺得我地都會做啲危險野之後比人趕走同黑面
雖然我覺得啲相幾令可惜都係影響到人